大家有冇擔心過黨安法過咗之後，連登要被逼關站？

連仔可唔可以出嚟講兩句？

開個淫登

呢度關咗仲有千千萬萬個

點解唔直接上支那防火牆?

上reddit算啦

但係仲聚唔聚到咁多人，要起個有返咁上下規模嘅forum唔係易事，而且大部份會員仲係有大專或以上學歷，如果連登個ser locate喺香港，又或者連仔係身處香港嘅話，黨安法過咗中共就大條道理咁搞你，到時一定收皮

擔心自己好過啦 佢自己個身份以前已經比高登起左 遲d拉佢去毒打拆磨 所有電郵資料分分鐘直接送中

連登會唔會變成被篤灰勝地